「真．長髮公主」15年沒剪髮 洗頭1次要用7罐洗髮精！

俄羅斯一名女子自12歲開始留頭髮後，已15年沒有剪過頭髮，目前她的頭髮已長到近乎及地，被許多人稱為「真人版長髮公主」，而她也成為網紅在Instagram上分享自己的日常，吸引近20萬名粉絲追蹤。

綜合外媒報導，27歲的古巴諾娃（Dashik Gubanova Freckle）一開始喜歡短髮也留著短髮，12歲那年她和朋友打賭留長髮，沒想到卻從此愛上長髮和蓄髮，從此不再剪頭髮。

隨著古巴諾娃長年蓄髮，她的生活也越來越不便，她透露，自己每天都要花1、2個小時梳開頭髮避免打結，洗頭髮時要用掉7罐洗髮精，吹乾頭髮時也要花上好幾個小時，更因此長年肩頸痠痛，但古巴諾娃對一切痛苦和麻煩都甘之如飴。

目前古巴諾娃希望能繼續蓄髮，直到所有頭髮都能及地，之後才會考慮剪髮、捐出去做成假髮。

髮交

靚咩？

諗起以前香港有個女仔又係咁

同條女扑野分分鐘比人勒死

其實叫keep得幾好

潮與虎

條女唔使返工？

洗完頭一定好撚重

好唔環保 環保撚快啲出動批鬥佢

日本平安朝個個女人都長過佢仲要拖地添啦

推車=屌頭髮

用頭髮玩龜甲綁

麻撚煩